雜種平算唔算中共有史以來最 弱智既領導人?

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

玩火自焚

棋盤上面仲淨返幾多隻棋

共惠帝

由上任輸到今日

工於謀身
掘於諜國

同老毛一樣
天賦係政治鬥爭上

治國一塌糊塗

上任咁多年有邊樣野係掂

仔細想想習近平也確實挺可憐，一個典型的心比天高命比紙薄的可憐蟲。

首先是文化程度低，卻要裝作很有文化的樣子，想大家從心底上敬重他、看得起他，結果出現一系列公關災難，什麼通商寬衣、小熊維尼、八千萬美元、薩格爾王、小學博士成為笑柄，不但被黨內高層諷刺「毛病不改、積惡成習」，網上也天天面對著陰陽怪氣的指責。沒有普世價值觀，對現代文明毫無了解，卻要拋出“東方又紅”新時代、習思想、習近平談治國理政等，在國外的銷量幾乎為零，國內的全被人當廢品賣。十八大反腐積到的一點聲望，爆出巴拿馬文件貪污、其表弟洗錢犯罪被抓，清君的形象崩塌得一干二淨。以後不管怎麼演，在多數人眼裡都是一個光屁股的皇帝而已，武漢都開始傳諷刺他的童謠。

搞千人計劃，投巨資建孔子學院，用錢賄賂留學生、留美教授、留美華商來滲透美國，竊取高科技，到今天大部分派去的不是被趕出美國，就是被抓起來重判。

冒著美國的知識產權制裁禁令，給伊朗販賣美國設備，寫出白紙黑字的合同被美國抓現行，令花了無數心血的中興被制裁得一蹶不振。被美國抓住以上的把柄，更順理成章的發起了貿易戰，又選擇硬抗，正好中了川普的圈套，關稅一步步升得非常高，逼得外資大批外逃、華為被制裁得半死不活，不買美國豬肉又引進俄羅斯豬瘟，損失極其慘重。現在就算選擇買農產品、買波音與美國停戰，以上的損失還能挽回嗎？

想做大國企、公私合營、環保一刀切、垃圾分類，不但助長了官僚藉著治理的權力來貪污、更導致大片私企倒閉、上千萬人返鄉下崗潮、大批農民破產。外有貿易戰，內被他的政策死命折騰，內需消費大降級。

想提前收回一國兩制的香港自治權，不顧香港民意強推逃犯條例，引起眾怒民憤，幾百萬香港人抗議大半年至今。不但逃犯條例實行失敗，香港的民心還盡失，令香港人反目成仇。

鎮壓香港人讓台灣人徹底看清一國兩制的虛偽，紛紛擁護台獨總統蔡文英再上位。實施了反滲透法、台北法案，台灣雖無獨立之名、但已成獨立之實，讓花了十幾年財力的台灣統戰計劃徹底破產。

2019年武漢醫院就把類似sars的傳染病例上報給了國家疾控中心，一直到2020年這段時間裡都上報了好幾次。而他知道了不但要隱瞞，也沒做出具體的防疫措施，還要訓戒防範自救的民間。 ？ ？ ？這操作我至今都理解不了。但從他想隱瞞的動機來看，背後肯定有什麼計劃。想隱瞞的結果是失敗的，因為1月20左右，病毒的爆發已令全武漢市的醫院全部爆滿了。隱瞞犯的錯他肯定是慌了，怕病毒蔓延至全國，馬上下達最嚴厲的防疫措施——封鎖整個武漢市。數日後，更極端的封鎖了全國！徹底封鎖來防疫的確是最有效的，但這種行為十分極端，是一步錯、步步錯。導致全國的經濟徹底凍結，後面再想復甦經濟就會非常困難。因為經濟是需要良性的規律來運行的，不是一紙行政命令就能趕鴨子上架的。直到現在，一邊防疫一邊復工越來越困難，許多省市的街道至今蕭條，企業工廠銷量慘淡、又被以前的債務壓垮，隨著外國疫情的爆發出口貿易又將被堵.....後面就將面臨著中小企業工廠一個個倒閉的局面，產業鏈就會越來越爛，這情況....我除了想到完了，還能有什麼詞來形容。而後，肯定也再沒有錢再去發展一帶一路，以前大撒幣出去的錢，由於工程爛尾，也將收不回來.....

最後就是大外宣，講好中國故事。但爆出的竊取技術的間諜醜聞+ 新疆集中營醜聞+ 香港反送中+ 活摘器官醜聞+ NBA醜聞+ 隱瞞疫情、甩鍋來源地的醜聞，不但令中共的國際信用破產，還令全中國的形象徹底崩塌。花了這麼多錢的大外宣還有什麼意義嗎？

間諜計劃失敗、
支持中東獨裁國家的計劃失敗、
拉攏歐盟對抗美國的計劃失敗、
貿易戰失敗、
做大國企失敗、
環保失敗、
垃圾分類失敗、
逃犯條例失敗、
統戰台灣失敗、
隱瞞最初疫情失敗、
大外宣失敗、
發展經濟失敗、
發展全民小康社會的計劃失敗、
中國夢失敗、
中國2025也將失敗、
一帶一路也將失敗、
.....
以上種種，習近平的人設形象更是聲名狼藉，將來他的故事會家喻戶曉，個個看他像看傻子一樣的目光。以後面對著這些鄙視，他和他的親人世世代代都會抬不起頭來！做人做得這麼失敗，習近平真是前有古人後無來者！

唯一成功是集權

已經超過江澤民
甚至鄧小平

鄧小平都有陳雲為首的保守勢力制約

只係一界農民市井

佢一直發緊中國夢，要全中國人陪佢一齊發，研發好多秘密武器，按耐不住想挑起中美戰爭，以為取勝後就可以重新規劃原本受美國主導嘅世界。

其實佢上任個陣 可以繼續做披羊皮嘅狼
靜雞地蠃 慢慢侵食
慢慢將香港溫水煮蛙

但又唔制 要展示實力 加上侵侵當選
令到香港同埋成個中國要同佢賠葬

當年中共係搞死薄希來先到習總，兩個都係紅到爆，只係一個醒一個笨，而來皇帝身邊的人賺到笑

基本上 暗地裡香港已經被控制
即使搞真普選 香港都係會選出建制
原因係未反修例前 大部分都怕中共嬲
會係選擇上約束自己 唔敢選港獨同激盡派
刁大就啱啱好相反 逼出真港獨 想回頭都無辦法了
到武肺出現 支共其實仲有一手比港人普選嘅牌 最多加條23條咁
例如話比香港人真雙普選 但一定要有23條 相信好多香港人已經hang機
到時普選會選乜嘢 好大機會咪又商界話事 都好過而家 乜柒都冇
連唯一賺到外匯嘅地方都放棄
真心唔係天滅支共 係刁大玩死

紅棋係美國，黑棋係中國

共哀帝

今時今日仲玩帝制 玩亮劍想做第一
預撚左俾美帝搞死

根本鄧小平就知鬥美國唔過
乖乖地跟美國揾食
得閒扭下計咪算
所以打過仗嘅人係唔同啲
知咩係現實

咁香港係咪卒仔

你係咪有啲誤會？習近平從來冇care中國會點，佢只係想自己做皇帝。
習近平利用戰狼路線打破胡溫嘅寡頭政治局面，定位一尊，集所有大權於一身，奪哂所有技術官僚權。
你覺得佢唔掂，只係你以為佢想治國而又失敗啫。習近平所做嘅每件事唯一出發點都只係為咗鞏固自己權力，從呢個方面睇佢不知幾成功

薄熙來順位不嬲係習之下打薄個陣習已經係儲君

權鬥
清算左好多人

毛澤東飽讀詩書,鄧小平法國留學,江澤民,胡錦濤大學畢業,習近平應該唔會差過佢地

睇佢做左主席之後, 玩無限連任就知佢on9

一個充滿鬥爭思維 嘅小學生！

土匪撚識治國咩
內鬥就最叻

功成不必在我
我在必不成功

玩開賤招
棋盤上下啲棋都用
隔離人地啲棋都洗橫手搶黎用

薄就係博一鋪玩暗殺儲君，玩到維尼都要避咗半年，打冧咗薄先浦返頭，就結果論去睇，維尼嘅上位，係中共衰亡嘅最重要一步

sb一個 cpp我操你媽b

習政績 (不斷更新)

中國夢
中國足球夢
習近平新時代中國特色社會主義思想
廁所
一路一帶
前海
雄安新區
大灣區
中國製造2025
全面脫貧
全面小康
國進民退
大外宣
武漢肺炎
武漢肺炎之全球索償
千人計劃
中美貿易戰
封殺中興通訊
封殺華為
美中貿易戰
2020台灣總統選舉
2019香港逃犯條例
2019香港區議會選舉
美國不再視香港擁有高度自治

本身d名勁到
無啦啦彈個廁所出黎真係笑撚死

佢要走毛澤東路線, 無計

廁所係邊單

旱廁呀
將咩全中國旱廁改做抽水馬桶
但都係失敗

冇野叻 最叻搬石頭砸自己腳

鳩噏熊

幫老共1Q清袋

咁對香港唔係仲好

有人講得好能伸不能屈

分番做左同未做好喎

係框框到自由走動

冇得係美國集資
習惠帝：何不在香港集資

ok, 執吓下個板本更新

唯一差過毛匪係唔識字
無文化搞起文革

一個小學生.....
想佢有幾醒

咁無佢嘅話就唔會有支爆嘅一日，
應該多數佢領導有方

原來正名係 "廁所革命"

樓主原創?

毛賊東文學好叻架

屌你樓豬
一個小學程度嘅你要求咁高做乜鳩

撈邊樣衰邊樣

潑雞主席🐔

玩緊圍棋愈嚟愈多
不過一下提晒啲子

逃犯條例

呢個名真係好撚侮辱

樓主pin #9 啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

仲有滅佛

用雜同毛比
咁侮辱毛

如果成功都叫有樣德政

基本無，叫做重有一隻掛

咁睇其實國安法過左
中共都坐唔耐
香港獨立有望

仲有打仗
不過個大仔毛太子

習帝真係以為支那係天下第一大國, 有十四億蝗蟲就可以打橫行, 連香港都唔撚需要!

黑強 : 聖上, 冇美金找美國貿易戰條數呀
習帝 : 何不用支付寶

學歷得小學，研究生買返嚟
想點

篇文邊度嚟，寫得幾好

唔好笑佢啦冇得讀書姐

造神呢方面做得幾成功
你有冇見過江總胡總上神枱?

唔好咁講 佢下面個班都係咁弱智